一人一個方法驅趕旺中唱歌班廢老

當正自己係歌星，係到開演唱會咁
不過d架餐係pro既

Taobao好撚平

特登係佢地面前行過
Ps:最討論係d撚樣企到出一出睇表演 阻住人地行街